澳洲熱到個春袋都大曬

渣架香港人

祝你比黑鬼屌屎忽

春袋都大曬圖呢？

睇過

冷縮熱脹，咁冬天去西伯利亞你個春袋咪細到睇唔到？

樓上

BAN

咁都有烈士

咁都有人自爆

唔係點會有咁多 過去開工

走一轉 20個隨時都落翻袋

買袋冰
冰鎮春袋啦

做乜鳩